# Projet iut js - Laurent Blanc Pattin - Florian Dominguez

Le dossier server contient l'api
Le dossier client contient l'application

[Lien de l'api](https://calendar-blancpattin-dominguez.herokuapp.com)
[lien de l'application](https://calendar-blancpattin-dominguez.netlify.com)

Pour plus de détails, regarder les readme de chaques dossiers
